許志安振夫綱

其實安仔都係受害者
每個怪責緊佢嘅男人自己問心
條女咁正點撚樣忍呀
支持許志安

屌西無罪渣波有理

佢只係畀女迷
佢冇錯
一定係

大家聽住安仔一齊同佢集氣
許志安
振夫綱

男人的感慨
和專一比賽
旁觀者都會讚頌這種熱愛

談一天戀愛 留一生感慨